tg 聖誕平安夜活動吹水叫春谷

平安夜聖誕冇野做想有人陪

生活有不快感情路有挫折想搵人傾下計？

歡迎入黎

入左...好多絲打...今晚又有玩jer囝了...

見到有一個icon好正

國ching識挽...

唔通全部男

感情區唔係全部都男黎既咩

耶撚搵食谷

已經約左2個絲打出黎執左幾劑
係開心既

其中個是我:$

put